{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이라이트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いては、ペット同伴の場合は入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。また、客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人が用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。 予約特典としては無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 喫煙時には払い戻しなしで退室措置及び過料15万ウォンが賦課されます。 客室では火災や客室のコンディションを維持するため、臭いのきつい飲食物の調理は不可能で、個人バーナーの使用も禁止されています。 客室内には洗濯機、乾燥機、エレベーターが備えられており、消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器も設置されています。 客室内には無料で洗濯機や乾燥機が利用でき、コーヒーメーカーも客室内に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いては、ペット同伴の場合は入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙される場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人が用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒ぐことはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "無料の特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としては無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機、乾燥機、エレベーターが備えられており、消火器、火災警報器、一酸化炭素警報器も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 547
    }
}